千祈唔好畀政府虛假訊息蓋過真相，中國肺炎係生化武器洩露唔係食蝙蝠。

你睇下抖音微博講係食蝙蝠冇人會理你
一講係生化武器即時處理

將政府責任推到去中國某個人身上
呢個人亦永遠揾唔到 因為唔存在

千祈唔好俾中國政府淡化到成件事
佢哋仲想你感謝中國政府送口罩tim

係中國政府害死我哋
係中國政府嘅生化武器害到女手足入院
兇手係中國政府

兇手係中國政府
兇手係中國政府
兇手係中國政府

當全港都知呢一個事實
光復香港就唔遠了

係中國用嚟對付西方國家嘅生化武器和泄漏
文宣

兇手係中國政府
武漢肺炎係中國生化武器洩漏

要多文宣,係FB傳開去

推

this is the best of times and the worst of times
Worst 我哋會死幾萬人
Best 我哋終於覺悟唔可以再信中國

石正麗—郭德銀—王岐山？

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底